最近好像胖了，大家說是嗎？

我覺得caption應該係

比d掙扎我

另外附上男神唱歌既片
直頭屌打原唱

絲打門摔碟前留低正評先

聽左佢

此貼必火

......on9